我部iPhone 知鬧鐘唔識響點算

我試過update,已經係10.2 試過刪機
但唔知點解過一排個鬧鐘只會震唔會響有冇人係咁

較左震機

冇啊 真係試晒所有方法

錯左太大波，個腦唔夠大
有冇試過較大啲個電話鈴聲？

係咪較左無聲剩係震機
鬧鐘入面sound->none

Bug黎 好多時重新開機就會變正常

試過，都係咁解決

係可以解決到幾日， 之後又黎過

down個鬧鐘app

我部機都係咁

連鬧鐘都唔想揾你
Btw搭單問 小弟部手機好耐都冇震同響過 係唔係壞左
巴打們知唔知邊到有得整

你都係想我答你，你只係冇人搵你

我係幾日就CHECK下
試過真係唔響...差D遲到

+1